人民日報 - 博爾索納羅感染武漢肺炎是證明巴西自古以來就是中國不可分離的一部分

Reported